會員美波係咪對我有意思?

我打撚死你個弱智白卡仔阿

我今日就同佢做忌!

sor lor

我專打弱智人士

你小心d講野牙我揸白卡架

>.<

kpop9

🍇....👉👈

佢撩鳩me

收嗲啦垃圾

法國真係好易搭錯車 我今日諗住去信和 點知去左沙田

55

555 變身

唔系